[劇透幻愛]大家覺得志樂同返欣欣一齊定葉嵐一齊

未睇幻愛嘅可以出返去，真心推介，一定要去睇支持吓香港本地電影

其實本身好憎葉嵐，但睇睇吓又覺得佢好可憐，
感覺有少少you know my name, not my story
有時有好多嘢即係得自己先知同明白。

最後嗰幕雖然我好希望志樂係同返葉嵐一齊，
但感覺上覺得嗰個應該係欣欣，唔知大家又點睇？

同返欣欣一齊
同返葉嵐一齊

推

我先係真㗎屌你

欣欣，其實衣著都好大提示啦

有冇人同我一樣覺得女主角好靚女

但無紮辮wow

但衣着真係似欣欣喎

但牛仔褸真係欣欣style

條頸巾好似無還番比葉嵐？

件牛仔褸係第一次見葉嵐真身嗰件

係羅

覺得最尾係兩邊都一齊發夢既場境
真係好撚好睇

欣欣係屋村妹 都唔係牛仔褸既style wow

agger 雖分開 但同夢

其實雙方都希望欣欣呢個人係真 真正可以彌補返大家既黑歷史

葉嵐

why not both？

覺

純粹太掛住？

含家產 死人痴線佬 見你一鑊打你一鑊

衣著我覺得似葉嵐喎
題外話，女主角咬字唔多掂，同埋有啲生硬，不過整體表現都唔錯既

女主角做得幾好喎

呀樂同欣欣一齊
葉嵐同想像中的呀樂一齊

好玄呀屌

葉嵐啦我想係

似係想扮欣欣同番阿樂一齊…

唔係啩。。。。

其實係大家發緊夢中相見呀
係葉嵐嚟

最尾個幾幕，葉嵐精神都好錯亂

我都覺，明明阿樂已經話咗佢哋冇可能，葉嵐係屋企又以為阿樂係佢門口出面，開咗門先知原來唔係

葉嵐本身都係渴望被愛嘅人

佢最後接受唔到阿樂拒絕佢 所以佢病發
有一幕係打開屋企門 幻想阿樂返嚟佢身邊

最後一幕唔單只係兩位主角嘅幻想
更加係觀眾嘅幻想

係我哋普通人對愛情嘅幻想
永遠陪伴 唔會離開對方 包容雙方黑暗過去

但咁完美愛情 只有幻愛中發生
一個人 從鏡内發展真愛

諗諗下真係好慘
一個覺得自己精神病唔配，一個放棄左前途但最後愛情都無埋

兩個人夢境相連，相愛在夢中

蔡思韵係台灣讀大學同拍電影架，人地香港讀完中學就去果邊，廣東話可能反而生疏左

我自己主觀上係覺得同番葉嵐一齊happy end啦
因為⋯ 套戲其實有唔少bug位，做偵探無咩意思
我希望呢個咁沉重既故事可以happy end

好似第一次相遇既衫黎

希望佢可以練番少少發音我朋友都發現有啲口音問題，聽落會有啲un耳
不過好難得見到有呢類新面孔拍電影，如果可以改善下發音我會多多入場支持下

反而睇返校唔覺佢唔係台灣人